# Translation for the Library of Congress Suggest plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2012 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2013,2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-LcSuggest/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-11 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-02 05:43+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/omeka/omeka/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: Suggest endpoint name
msgid "All Authorities and Vocabularies"
msgstr "所有权威和词汇"

#: Suggest endpoint name
msgid "All Authorities"
msgstr "所有权威"

#: Suggest endpoint name
msgid "All Vocabularies"
msgstr "所有词汇"

#: Suggest endpoint name
msgid "Library of Congress Subject Headings"
msgstr "美国国会图书馆主题标题"

#: Suggest endpoint name
msgid "Library of Congress Names"
msgstr "美国国会图书馆名称"

#: Suggest endpoint name
msgid "Library of Congress Children's Subject Headings"
msgstr "美国国会图书馆儿童主题标题"

#: Suggest endpoint name
msgid "Library of Congress Genre Form Headings"
msgstr "美国国会图书馆类型格式标题"

#: Suggest endpoint name
msgid "Thesaurus for Graphic Materials"
msgstr "图形材料辞典"

#: Suggest endpoint name
msgid "MARC Code List for Relators"
msgstr "叙述者的MARC代码列表"

#: Suggest endpoint name
msgid "MARC List for Countries"
msgstr "MARC国家列表"

#: Suggest endpoint name
msgid "MARC List for Geographic Areas"
msgstr "地理区域的MARC列表"

#: Suggest endpoint name
msgid "MARC List for Languages"
msgstr "语言的MARC列表"

#: Suggest endpoint name
msgid "ISO 639-5 Language Families and Groups"
msgstr "ISO 639-5 语系和群组"

#: LcSuggestPlugin.php:79
msgid "LC Suggest"
msgstr "LC建议"

#: controllers/IndexController.php:41
msgid "Successfully disabled the element's suggest feature."
msgstr "成功禁用了元素的建议作用。"

#: controllers/IndexController.php:47 controllers/IndexController.php:59
msgid "Invalid suggest endpoint. No changes have been made."
msgstr "无效建议端点。未作任何更新。"

#: controllers/IndexController.php:52
msgid "Successfully edited the element's suggest feature."
msgstr "成功编辑了元素的建议作用。"

#: controllers/IndexController.php:66
msgid "Successfully enabled the element's suggest feature."
msgstr "成功启用了元素的建议作用。"

#: controllers/IndexController.php:165
msgid "Vocabularies"
msgstr "词汇集"

#: controllers/IndexController.php:165
msgid "Authorities"
msgstr "权威"

#: views/admin/index/index.php:22 views/admin/index/index.php:58
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: views/admin/index/index.php:25
msgid ""
"Select an element to assign it a Library of Congress authority/vocabulary. "
"Elements already assigned an authority/vocabulary are marked with an "
"asterisk (*)."
msgstr "选择一个元素，给予其美国国会权威/词汇。已经给予权威/词汇的元素以星号（*）标记。"

#: views/admin/index/index.php:33 views/admin/index/index.php:59
msgid "Authority/Vocabulary"
msgstr "权威/词汇"

#: views/admin/index/index.php:36
#, php-format
msgid ""
"Enter a Library of Congress authority/vocabulary to enable the autosuggest "
"feature for the above element. To disable the feature just deselect the "
"option. For more information about the authorities and vocabularies "
"available at the Library of Congress see %shttp://id.loc.gov%s"
msgstr "输入美国国会图书馆权威/词汇以便对上述元素启用自动建议功能。要停用该功能只需取消该选项。需要更多有关美国国会的可用权威和词汇，参见%shttp://id.loc.gov%s"

#: views/admin/index/index.php:47
msgid "Edit Suggest"
msgstr "编辑建议"

#: views/admin/index/index.php:52
msgid "Current Assignments"
msgstr "当前任务"

#: views/admin/index/index.php:57
msgid "Element Set"
msgstr "元素集"

#: views/admin/index/index.php:73
msgid "There are no suggest assignments."
msgstr "没有建议任务。"
